[有圖] 的士司機：「黃圈」成為咗我嘅救命稻草 我地唔會嫌單短 只會考慮邊張單未有人接

Source：

黃的台TG：

點解對家一直打擊唱淡黃圈都唔WORK？因為幫襯黃圈除左打擊紅藍經濟圈之外都係求開心，黃的又衛生D又好傾D仲唔會拒載

互相幫忙姐， 大家都係手足

幫推，大家記得黃色經濟圈唔止餐飲呀，運輸業都好重要架，以後搭的士只搭黃的

支持

諗番起班柒頭插支那旗又拒戴副嘴臉都覺得心涼，BTW黃的司機記得要賺埋藍絲錢

call 的都 call 黃的

坐過 服務好過Uber多多聲

推

哩個就係
黃藍人核心價值觀差異

推 黃的

之前用過另一個黃的 channel
司機戴豬咀 好親切

但你介紹呢個有埋文宣重犀利

有用

架的士印埋口號真係好型

只搭黃的 開頭搞台嘅手足有諗頭

推推推

仲有另一個？擺埋上嚟啦

👍👍👍

求開心真係講出個重點
成撚日話黃圈無用、屌人食黃店當抗爭
喂我飯點都要食，車都要搭，幫襯黃圈起碼條氣都順啲
我理撚得佢有冇用？

尤其是黃的，搭過真係返唔到轉頭
完全唔想喺街截

push

唔講都唔知有個tg

有冇黃雞？
扑嘢前大叫光復香港 時代革命送多Q / 比玩後門

黃的台 link

一直只用call4van
從始call的只用黃的

agree

i use @WeRHkYellowTaxi_bot

@WeRHkYellowTaxi_bot

學上100毛個靚女經濟學講師話齋
我鍾意付出多d金錢時間成本買開心呀 吹咩
唔抵食又點？我係犯賤呀
d錢響我度 我點用關你撚事

黃的ho ball

Push

留名

推呀 其實依D行為好明顯
係和理非應該持之而恆咁做

搭過兩次 兩次都係高身車 又乾淨舒服

推，真心好好坐

其實有冇可能整個app出黎
會方便啲

有冇黃的app

輕推以示支持

推！！！
支持黃色的士

屌上次用call4van黎咗架gogovan

搭的士最驚遇到藍司機自言自語撩交嗌

黃的物有所值

你老母咪黃雞
你咪黃仔囉

仲有CALL4VAN

721 831 101 1111

而家個流程 我係怕手足辛苦咋
希望會有好啲啲方法

黄客流失咗最好壞處就係俾班仆街藍絲的士司機有機會回血， 趕盡藍絲殺絕係必要

如果唔work，咁我繼續幫襯都對佢無影響啦，super

Tuiiii

黃圈已經成為習慣

我都搞咗隻關於髮型屋同髮型用品app，希望可以幫黃色髮型屋做吓免費宣傳，下個月上架，一齊努力捱過去

推呀

up

傻西黎，無視佢就得

正

初頭岩岩開台要等好耐 而家擴大左可能多左司機 成日都好快有車
上次上黃的 個黃絲傅即刻送左塊餅俾我 入面有手足字條

推！！

就算等耐少少我都會叫黃的

大力推

好撚好笑呀？

下下講成本咁lv無人買啦,用紅白藍咪得囉

黃的真係好好
師傅又有禮貌
最重要係可以支持到自己人

不嬲價值都係每個人自己訂 對家成日話咩價廉物美最緊要on99

你老母咪係

支持， call 的優先考慮黃的

屌

答過真心正 唔洗全程對住藍司機

Tui

咁佢咪連登契仔，大家都出過督精生佢出黎

支持，啱啱先去龍門果間髮型屋剪完

入定先

肯定有班掛國旗嘅藍的係到扮黃求存

依家有錢都唔撚益你班柒頭藍絲呀
收皮啦

多謝司機，真係好有心！好人一生平安

多謝，個app會介紹髮型屋，做booking，買髮型用品，希望可以幫到黃店多份收入，預咗足夠資金免費服務3個月

佢搞到我覺得有平行時空
定係的士業界好多人
一排就滿地五星旗
要時就全車光時

真

坐過真係超好
之前試過由機場番番屋企
雖然我book時間已經遲鬆左成粒鐘
但最後班機又delay，等行李又耐
結果仲要遲左成半個鐘先搞掂攞埋行李
比著平時個d的士司機應該走左仲鬧到我飛起
仲點會咁好人等我咁耐

咪就係啲錢係我嘅點用關佢地叉事咩

推
手足要齊上齊落

黃還黃 各位手足上車千其唔好亂講野 唔好發開口夢

推多d支持

屌 好想搭依架

好多van 兩個台都有上
始終call4van 少人call

之前去機場都係約黃的真係開心d,一齊鬧班popo

所以call4van啲van都唔知藍定黃

有無名比我地去download 呀巴打？

男仔成日要剪，成日會用到

黃店又衛生D，剪得開心D，比錢條氣都順D

睇佢烚熟狗頭咁都正

坐過
司機係咁送貼紙、postcard 同卡套

3月尾四月頭至上架，可能用英文名MIB cuts或者用中文名“剪髮“

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

支持黃的

終於有黃的搭

希望多d 黃的士司機加入tg
我成日call 唔到黃的

一樣

長遠可以幫手整個app
搭得的士都想俾岩自己心水既司機賺

我都攞到幸運曲奇，好味

我怕tg班admin做得辛苦咋

黃既又後生又靚，高收入高學歷睬你都on9
你都係返去屌李私煙吧啦
同你同聲同氣，係咪先？

求開心真係講出重點

同路人 加油

多謝巴打，記住到時開Post提我地上架喇

叫過每次都係黃

我上次係呀伯原本幻想黎架車會有好多文宣

講下笑啫

你老母係 你女朋友都係

係

Pish

即call

咁有做雞嘅係黃架嘛
唔係 黃嘅女仔都係雞

掂啊 而家公司有得claim 朝早可以日日搭 俾曬d單你地

講真人多少會有自私
但黃色經濟圈令大家都改變
多一點希望多一點信念
同路人盡幫

黃經

點用黃的？

請問黃的台個APP正名係咩??

撘黃的

咦 又有的士台 貼下先

插國旗車隊：
KS1573
Ka7301
Un4959
Ug8126
Tk6809
Tm8459
Tu4186
Vm5895
Pm3014
Jw3688
Pg4386
Rd1903
Tp7285
Tp7275
Ds287
La1778
Un1395
UY2740
WF4313
un1395
Ua4258
Uf8019
AZ336
Uz9404
Tv5247
JJ4066
Vf8805
Dr3536
Vm1218
Ta3930
Ka6686
Ku7184
KJ3321
uh1646懷疑狗車拍片

你個世界所有女仔都係雞
所有男人都係嫖客
明既

改名啦你你咪撚去睇木蘭呀

開頭岩岩開台，我5次落單5次cancel

而家，5次落單5次都done (用過黃的台你就明)

仲有次比我預到同一個司機，不知幾好吹

推啊

用住tg先啦。 創group人話會整，不過未咁快

有冇綠色的？想等陣搭

係呀你老母做雞係好好笑

想問下喺邊度？

Want to try!!

識人老豆深黃 但唔識用呢D科技野 而家生意好差

唔比 做雞有一部份係黃 你歧視你分化

推呢D POST 好過啦 咪撚理班納粹黃同五毛

推呀！

叫佢仔女教佢用啦，入咗黃的台都大把同行教啦

有機會用時會試下call
感謝司機表態！

支持支持

同意

我哥班的士FD仲話的士租都交唔到黃圈的士一D問題都無，完美示範黃圈既威力

真，呢啲日常生活嘅必要消費都做唔到真係唔好講光復香港

致仍有需要坐的士既人

石堅認錯

我都係

的士佬講多謝

齊齊支持黃的

幫推

g持

我要藍屍的士狗收皮

屌你

但係我唔係好識點call黃的

唔解釋咁多
9個月前講到口臭
乜撚叫木蘭 花木蘭我都唔知係咩

即係用TG channel call?

點CALL黃的？ 唔該各位

載

推呀 的士生意真係差左好多
而加半租都唔多掂
好多司機都頂唔順 唔會租車黎揸

試過夢醒截中藍的，個司機沿路指住啲rb鬧後生仔，仲問我地有無份。屌你老母叫佢唔好嘈我想訓教佢仲唱歌，唔係驚佢直車入狗屋我一定屌撚返佢轉頭

721831101111

上黃的台要admin親自面試

We all live in the yellow 經濟圈

做咩都要黃
齊齊上救生艇

手足

一係唔搭 一搭就搭黃的
做咩要送錢俾藍絲洗

哇 黃的都有 正

推黃色經濟圈

搭多d 黃的

Gchi

想幫襯，有冇app?

係咪自己車？

pin this

會唔會有人搞黃的apps

call4van 平台黃
司機要睇人

推
以後知點call的了

搭過幾次 黃司機都勁nice 必須要大大力懲罰

黃的真係冇得輸
現實角度黎諗衛生啲（廢老少啲
舒適角度黎諗唔洗聽司機/乘客講廢話
只要原先計劃好行程早少少預約就perfect

搭咗幾次 有次真係撞到個司機送抗爭poster 但有次試過坐個伯伯車 見佢有接其他頻道既客 不過有禮貌係真既

一定要賺埋對家$，最多黃優先，伯伯其實做得好喎

推推推推推推

Lm

Btw如果可以拍 video, 效果仲好

有冇 IT人/後生仔幫手

做過兩次乘客，表示出邊一車的士，我都會等黃的

搭黃的

其實我想問有無黃嘅的士broker
自己屋企有的士 但係車房鏈住自己條頸壓價壓到傻
想睇下有無得轉車房

睇下有冇現有 app可以借位

Tg WeRHkYellowTaxi_bot

黃的圈先用bot 台係pm admin

但想問個bot係under個台嘅？

係黃的「圈」
台同圈冇關係

撐你地 要搭一定搭黃的

黑警死全家

原來有分2個

係有三個

我唔介意架的士無文宣
司機係自己人就得
最緊要大家有錢賺捱得過疫情

支持同路人！搭的士只揀黃的！

不過呢個會唔會有啲危險？
見佢會將order放上channel

請教下除咗台，圈，仲有個係咩想幫襯

又係隻傻閪pepe

多謝 推推推

其實經濟先係我哋最大武器

多多支持

「黃圈」又Win~

多唔多車架?

佢地分港九新界會唔會少野做 d

唔明？

不來的都有黃！以後OT正喇

支持黃色的

支持！

推俾多啲人知

公司俾錢補貼黃圈了

多謝司機

黃圈係一個屬於香港人嘅經濟圈，減少對中資中共嘅依賴
所以範圍係應該包含生活好多嘅方面

之前用TG黃的台 好難搵到新界的
依家睇番TG record好似多左好多

藍的：嗚嗚嗚等極都冇客
黃的：

之前都唔知有，即刻join group

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手

pp

搭過幾次，幾次都坐得好舒服，架車又舒服，司機又同聲同氣

有冇link

如果佢地分工
一個台專負責九龍出發嘅單，咁司機睇單咪快 d

Save for later

I mean方便d，做少d嘢
有 d 客可能call哂咁多台

佢哋兩個係獨立嘅組織
都冇合作 何來你咁講

我得黃的台，仲有另一個？

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

有黃的「圈」

好多
不過最好預早d book 定

自從坐過黃的 真係返唔到轉頭

月尾至上架

黃的好野

黃的

的士佬形象真係峰迴路轉

黃的手足加油!

運輸業好難搞
個平台係黃 但接單既司機黃唔黃就唔知
有黃司機坐咗成日都開唔到一張單
有冇得諗計幫下佢地

下次要用一定CALL黃的!

咁好服務 我想搭啦

大家一齊支持 抗爭之餘
盡量用黃色經濟圈

頂依家先見到有黃圈的士

的士係d警察專用既
而且好多都有cam影住乘客
dc9 機場直頭係成班黑社會+警狗睇場 外人入去排隊都搵唔到食
唔好再坐的士 而家冇客更應該整死佢地

PISH THIS

我都搭過黃的兩次
真係好好禮貌
搭同路人既車不知幾舒服

我之前block咗你

Call的都要call黃

如果控制你啲錢，唔畀咁多錢你呢？
例如開徵銷售稅，或者被藍絲組織篤灰令黃絲或非藍絲嘅冇工做冇書讀甚至冇屋住，甚至搵蓋世太保捉你並充公你所有財產呢？
又或者有一天政府要求廢除實體貨幣，全民強制使用電子貨幣，並加上信用制度，達到某個評級嘅唔可以擁有太多財產，否則當黑錢充公呢？

我屋企條廢老渣的士而家冇收入都唔屌政府
之後所謂暴動都係話搵少三份一
而家係打和賺唔到錢
條廢老都唔出聲
唔撚死都冇用啦

控制你收入來源，大推種姓制度，咁咪可以令到你冇錢用。

搭的士只坐黃的

block好多時係用嚟標記番條友係on9仔五毛姐唔一定係完全封鎖㗎喎

加油

🚖黃色的士經濟圈🚖

💛We need you💛

出街坐黃的 冇咁容易Sick
唔想肺炎麼 黃的等你Call

面對正苦不封關，疫情不斷失控，
各行各業都步入寒冬，依家正正可以發揮［黃色經濟圈］嘅力量💪🏻
點樣先可以安心返工放工出街撐黃店？搵我哋啦！黃的圈🚕係你最強嘅移動兵團👍🏼

黃色的士經濟圈（乘客版）討論區

黃的圈call車教學Channel👇🏼

Call車請到👇🏼
@WeRHkYellowTaxi_bot
要有「柯打編號」先係成功落單✅

#黃的 #黃色經濟圈 #武肺 #武漢肺炎 #勤洗手 #常清潔 #帶口罩 #齊上齊落 #康復香港 #時代抗疫 #抗疫不忘抗爭

推 比成日搭的士既人

怕唔怕畀警方放蛇，羅織佢地罪名？

的士都有黃
要call都call uber啦
渣得的士無得唔藍架傻西瓜

上年call黃的去機場直頭比埋貼士
返香港搭返屋企的士狗一蚊都找清佢

同call4van 司機傾過計
佢話有啲司機係藍扮黃
叫我地講嘢小心 唔好太放心
仲講佢自己都有可能係扮緊黃

推呢個
用過一次ok好用
當時未出bot，依家出埋更方便

簡直坐得安心～又開心～

多謝你呀司機

當初為咗果800，依家無錢開飯

搭過一次黃的(好少出遠門)
係就係等得耐少少但真係好好態度

藍扮黃係咩玩法 我估佢都係r生意做啫

請問點樣call到黃的？見個tg似係接單用

用tg add
Call車請到👇🏼
@WeRHkYellowTaxi_bot
要有「柯打編號」先係成功落單✅

黃色經濟圈唔止飲飲食食

我番屋企要搭的的 但最多50蚊 唔敢call 黃的

做乜呢2個月突然多左咁多黃店黃的黃乜乜既

即時改附近做目的地，止蝕cut loss

藍的先會嫌少$，搵黃的啦

真係？

下次試吓先

係
你call得狗都call得
狗上車裝偷聽裝cam搵到料就司機同客一鑊熟

呢架點先有得call

的士狗都可以吹奏，笑撚到仆街

之前call過
佢話call4van 收得好緊
唔係個個都可以加入

黃的會唔會有八五折？可以推俾同事用

日日OT 要搭的士

幾時有黃色女友圈

有先講啦 依家咪就係阻止緊囉
無啦啦講如果如果如果無咁咪一切正常囉

點都好 自己唔好亂講嘢係基本 即使肯定對方係黃 都唔好講太多無謂嘢 太多可能性會發生

黃的台，人血饅頭喎，又要收費，又要一台獨大

小心黑警放低個偷聽器

post左上台 會唔會等好耐？
未call過 求教

不如搞埋黃van台啦

其實一般85折的點解做到折頭？
黃的有冇可能follow出少少折頭？
我有Fd嫌黃的冇折唔想搭

DC佬connected

可能上個乘客就係便衣狗係車放偷聽
總知靜雞雞就得

冇聽過黃的台？
yellowcab_hk

好耐架喇喎

第一頁有tg link

而家冇生意好快有

港豬嚟？要貪平佢全部幫襯中資啦

唔會，全正價，唔會俾外人有位入到

我撘得又唔會在意嗰少少，同路人真係冇乜所謂

不嬲都有 call4van ...

真心正

你老母咪係囉

你老母就係

大家用咩黃的apps？我用loco

收皮la,

上過所謂黃的

砲台山去佐敦
死都唔用紅隧

有冇咁撚天真呀，佢唔知佢啲手足連食飯都冇錢，搭車要搭霸王車㗎咩？

黃的正呀

call 過幾次，黃師傅都好nice，車廂又乾淨~

支持
但其實黃的老遠揸嚟接會唔會蝕

有兩個台，邊個好啲

個人感覺係圈 啲資料都係得admin見到
唔使俾人放上去channel

依啲 POST 就推爆啦

推推推

唔好意思,借一借個位,因為好緊急

大家係咪忘記左死去嘅手足???依家連登5毛係度恥笑緊我地手足呀!!!

強力要求美國聯邦調查局派FBI專員正式調查關於香港2019 6月至12月所有來龍去脈 包括被失蹤和無故地出現頻頻的墜樓和墜海屍體的事件 找出凶手和一概有關連的人士作出拘捕 以及送上國際法庭受審 得到應得懲罰 令無辜受害死去的和平示威者得到安息

簽名唔係無用,就算係小小嘅力量,都要為死去左嘅手足平反,即刻同我簽爆佢!!!!!!

坐黃的！

你天真啲

Pishh

你去做咪有

未試過搭 好想試下

Fuck China

bookmarked thx

賺埋藍絲錢最爽

一係學黃的台咁開返個tg group 接單？

屌！ 偽黃人血饅頭！仲堆「黃的台」 不了 仲有藍絲司機

Yellow Car!

tg個黃的台 好似會fc個司機係咪真黃
如果你識黃司機無生意 不如叫佢approach下入group

最驚係顯現左大多數人嘅力量

今日坐完嚟個司機超好人推上去！！

加油，疫症下仍然堅持
只食黃店
只叫黃的

正 想搵黃既髮型屋 留到下個月先剪 等你

以後都用黃的了

有無坐過的士 1000架都無一個咁既貼紙
然後就個個爭坐坐的士
神經病

多謝支持，準備好再出個post招集黃店同通知大家

你噏乜

有個咁既台？我成日搭的士，搵佢先

根本就冇人話過黃的一定要有貼紙有文宣唔洗理佢

pin左，巴打加油，黃圈遍地開花

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手獻計點樣RT比外國議員見到

@WeRHkYellowTaxi_bot

仲有哩個bot

用開用bot叫個個
淨係試過一次司機冇禮貌
其他都好nice
仲試過有postcard送

推，第一聽

總有啲傻鳩見手足俾人拉就講「繼續食黃店啦」，又串人淨係識好嬲好嬲，其實佢哋都淨係識呢兩樣
根本食黃店同其他抗爭活動就無衝突

咩行業都要幫呀

我到而家都唔知點申請做司機

Once you go yellow

藍圈執撚晒啦

當初為咗8舊水插枝撚屌旗係車頂班仆街有冇工開

我自己無所謂 但係要吸d 淺黃 既話就唔同 有同事搭3~400 蚊一程的士 有折頭都平幾十蚊

前排坐過黃的 中間大家無點講嘢
但落車時互相講聲加油
我俾齊頭唔使找 雖然唔多 小小心意

坐過 比錢比得心甘命抵

坐過 黃絲傅好靚仔

你入個黃的台facebook group pm個admin啦聽講黃絲傅審核好嚴謹

都係好事
最怕有狗扮司機撩手足上車亂講嘢

有d係uber司機 有d係Van仔司機黎

優質的士

試過用黃的App但司機口吻似藍
話有人搞事

黃圈唔保你生意興隆
但保你經濟困難之中入面無咁易死

G持

今日搭左黃的圈
覺得個司機未必係黃
態度都無話好好
司機話佢趕時間過海
Set左接嘅時間都係咁吹我快啲
但車我行左條最遠嘅路

比多少少錢真黃的無所謂
都係支持同路人 但小心有假
唔知佢唔夠人手定點啦
望就望係我諗多左

推 正

太好了，之前黑到call咗架前狗校校長嘅車，成程都如坐針氈

擴大黃圈市場

我係黃圈人呀HI

我本身唔會點坐的士嘅
而家真係要坐嘅都只會坐番自己人車
利申紅的藍的都有揸, 勿相認

原來有個咁既TG 推

今日用左第一次
好快配到車 車亦準時到 好好服務 好好禮貌 幾好傾

俾夠5粒星

Better than Uber

你試下搵下有冇司機有興趣 當你熟客仔 「租車」咁計

黃色的士台 有無得諗？

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

冇錢搭幫推

大家加油

黃嘅的士司機都有良心啲

手足就係要互相關照

叫啲藍的去返離島接客
港九新界唔俾佢地載客

最撚憎的士狗

唔好意思借個位
入twitter舉報同埋迎戰支共輿論機器

想問有無apps或者電話可以call黃的？

希望可以有，早排都好似淨係可以入tg group填form。

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
資料絕對保密

有無app?

扮推推推推推

如果有app就好 方便大家

黃色術數師 黃大仙祠
風水 算命 占卜 擇日 改名

721831

加油呀